# iOS Project
To run make sure install cocoapods


## Instruções
- Faça um fork desse projeto para a sua conta pessoal  BitBucket.
-  Abra o terminal e digite "pod install"
- Abra o xcworkspace

### Coberto
- MVVM Arquitetura
- Codable Models
- RxSwift
- Testes
- Localização


